買股票最勁賺/蝕幾多？買邊隻股？

如題

亞馬遜

電子書

97年買左20萬美金amazon

仲渣緊？

點解要賣

有冇增持定都係果20萬？ 賺左幾錢？

2003年
$17 aapl
Before earning... 博iPod 銷售好過預期, 同iPod mini

UALAQ （chapter 11)

One hour lost 70%, thanks to the Chicago bankruptcy court 個狗官